肌男魏焌皓俾ＴＶＢ解約後有咩撈？去咗邊？

我養佢

高雷grad嘅
緊係去做打手

佢個feel真係好似鴨

記得佢當年拍劇同麥明詩做情侶但不停抽水，結果麥一投訴佢就冇得撈

做鴨？

高雷仔想食劍橋10A狀元
麥明詩應該覺得幾侮辱下

起碼嘴過劍橋生

我就覺得mmc 爽啦
有得食靚仔

想畀魏焌皓雞姦 聽聞男女都啱

畀天菜靚仔抽水執到啦 仲投訴
又唔用鏡照下mmc 自己副尊容

但呢張個feel 好清純

有啲似mcm

條仔應該成日食煙個口好臭

碌九咁細咁嘅？

佢收到《使徒2》嘅劇本嗰時又驚又開心。

佢話驚係因為好有難度。

而開心就係因為可以好好發揮～

魏焌皓就話最後都融入咗個角色，所以都好順利。

魏焌皓又話同苗僑偉拍劇好舒服。

仲話今次係獲益良多～

魏焌皓

魏焌皓

魏焌皓喺《使徒2》嘅演出被大讚。

魏焌皓 ig

followed by lokhim45 lovetimtim

暗黃難怪被封殺

好想嫁畀到佢

操下對腳啦屌你肌男

人地啲女啲仔唔care 腳 你衝出嚟酸乜柒

感覺唔襯 真係似陪酒 好慘呀 焌皓b

鴨始終係鴨